[自爆]影下你依家既位置

如題

做孝女

做乜影我

堅尼地城

巴打又係？

行山

hi

沙田？

紅磡富臨!!

做咩偷影我？

咁都叫山?

屌 以前係果頭間ive讀左一年

四國足摺岬

薄i